[斷捨離] 極簡生活

有冇連登仔已經開始極簡生活？可以分享下極簡心得？